(突發)屯公又炒車

成架車反轉左 請轉路

白車都未到

補充:往屯門方向

好塞呀屌屌屌

都叫左你地轉路架啦
利伸:出九龍見到

上左巴士唔知丫嘛

城隧口又唔知做乜塞住左

塞邊個位 係巴士塞緊

訓陣先

有排塞 岩岩3架白車經過，又咩大件事

應該係失控自炒 唔見有第二部車傷

啱啱經過見到 塞咗好耐

希望事主無事

塞到深井都未見到事發現場
成四架消防車經過咗

好彩今晚見落雨走左去搭西鐵

食屎架又炒

屌 上撚左車先見到

啱啱經過見到，仲塞緊

冇位坐

我推左幾次架

邊個位塞

轉車站再後d?
睇唔到過左深井未

過左深井

塞緊車

都係幾尾下

不顧而去

喂屌 岩岩上車

出左新聞？我見車無人 後面有人落左車報警

轉車站前 近入深井個分叉位

汀九皮已收

究竟呢個星期塞左幾多次

好撚急尿

日日都塞

上左車呀

你個名

反左係快線 唔見其他車有事

終於過左深井

汀九去大欖都塞緊

知唔知塞到去邊

屌，郁都無郁過

我依家係龍尾啦
出隧道無耐就塞

塞到龍翔道

岩岩經過 見到龍尾大約係 近屯門公路轉大欖隧道嘅路口位

利申撘978都係汀九橋塞左幾分鐘

平行時空？
行政大樓上汀九都成10分鐘

又係落深井個位，我岩岩過左